盧偉聰：汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

有無動物傳心師？

動物傳心師：佢真係吠緊

唔係 佢講左媽多重要資訊
1 分化策略 想香港人永遠和理非
2 自己友割席 係前線錯唔關林鄭事 更唔關自己事
3 表面回應暴亂 實際上表明會拉暴動既義士